[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2335)

屌

快D完場啦 買左角細 屌你老母

墨城垃圾隊， 我要吞精了

連11.5都開唔到 澳假真係俾狗賭

屌你老母
11.5S 2.4X買唔撚到阿

補幾耐

屌，主咁都無12m

……

Slow

智慧齒收費頻道 勁中！

呢場個龍勁撚到 睇左10分鐘 救左幾球

我星開post要lm了

主ng 廢到

屌又差一隻角

Quick

完未 加夠10分鐘 笨

完未

又輸

一定開埋12角先吹

屌你，主真係唔識入波

1.5/2針

1：1ok?

有親墨城都輸錢

屌好撚嬲 84分鐘入左10.5b 明明佢顯示落左注 但90分鐘開番app 佢又要我login過 但無扣到錢 on9狗會

今次無戰神卡

okkkkkkkk

我智慧齒笑到最後！

假

96MIN 飛機 ON9仔

仆街啦臨尾爆完我角就唔刷

斬飛機 死全家啦你

4分鐘耐到

屌 咪補到1:1呀

仲未和

屌佢老母 補撚到6分幾鐘

1:0 ftttttttt

仆街啦墨城

1:0 11c ft 爽

1:0 11cft

完

補左no goal冇輸咁多

1:0 f t

球證收左幾銀補多成3分鐘

1-0
11c
FT

仆街

報驚

屌爆你，便秘呢場買冇柒頭真係一流，藥都唔駛食

2隊垃圾唔識入波

屌 垃圾墨城

打去屌 上次有我紀錄 比番錢我

補上補俾你都唔識刷角， 墨城真係垃圾黎
上場瘋狂刷角就反cup 啦

屌鳩馬會
WEB版咁撚廢

見你叫足全程

2000蚊 威啦 11b 笑死

又中

下場老鼠？

墨城死全家啦，扮俾波唔夠力唔追波都扮好少少呀

垃圾墨城市

屌你主2針

姐係顯示左有落注？但無扣到錢？

有冇人要勝利
咁廢冇本田都讓平半

勝利定老鼠

列奧c 有無9.5 11.5s
真係1.82

2.5s 巴打上水未

墨城成隊空難死啦

2.5入球大

1:0 8倍無入球捱到90分鐘

主隊球員搭飛機由紐西蘭去墨爾本墜機死全家啦屌

下場繼續角大

呢場咩垃圾波..水兩邊都廢到成pat屎咁

主w 9.5b cashed
2ng jump

老鼠

你好鍾意飲綠茶？

兩隊各救左1角
11.5 12.5b 慘死

半大go go go

入戶口紀錄睇下?

國父 求出水

都幾

戶口紀錄無 但明明我落完注 佢綠字左

老鼠角大 呢場20角+ from 莊家料

on撚9

馬會綠字左

嬲

你投注失敗都有失敗記錄
屌到佢反轉

追數 下場買咩

無入球唔係捱到90分鐘就即係輸㗎啦喎

13.5all in

Fondre fg

屌係囉佢直頭無投注失敗個record

客和已all in

跟左

仲諗住可以和

屌你老母

下場9.5 10.5B ?

未見過

唔信場場都細波
下場繼續大

媽媽 想問下你有冇咩睇角球既數據網好用

我已經告老歸田 間中睇下波等假波先落注

戒賭一個月
慘敗

Ky又中

下場買咩好

買左la，我唔反手ga

打去問下啦 又唔洗錢

9.5 10.5b 老鼠盤

咁樣都和唔到

趕得切買半大

你之前玩加密架嘛

ky brain

我今場已經唔敢再gel

墨城妹到閪 唔買了

垃圾隊

戒賭前買埋 AC 半和
半場 波蛋0:0
先

jc又派$$$$

但佢登入果陣 又彈左個提示叫我睇下無落到彩池

賭好大？

點入

比犬睇ma

好撚彩 屌佢老母墨城 當無玩過

我嬲得制買左墨勝-1追返條2x1同單注墨城

app searh if未下架

對你地黎講係小注
但對我黎講好撚大

老鼠大船喎

下場要老鼠了

準時開波=細

仲要等你貼陣容

買撚咩呢兩日針40K

老鼠傷幾多人

買咩輸咩

唔派點賭

下埸悉尼 睇死佢得半格比狗屌

我都想買墨勝

我都賭好細姐

係覺得老鼠中意妹波上場都係差d俾西悉追和

派錢未

老鼠受讓咁撚抵

低能波 針到on9

炒悉尼啦屌

彪哥有冇下場分析

我會貼陣容
放心

😢

一月真係輸到仆街 屌你老母

又2.10同1.76

lm 2:0

澳職追半大

師兄專玩半場

屌你狗會唔派點買呀

要驗腦了

嘩

下場又角大？

依場唔買上盤真係唔好同人講你識睇盤

早啲玩完早啲休息

澳假平手盤 又一場回飛果隊輸

悉尼不敗

方祖 露西 其中一個入

今日休息
冇詳細分析啦
上黎輕鬆屌下波咋

回飛輸已經正路

Me2

我成個銀行戶口D錢

早死早超生

托禾倫首名入球吧

我成世銀行d錢

呢排澳假又變返要買落飛

跟左小小半大支持下

巴巴路西斯 瘋狂中出

G持

最後all in 墨勝

澳假垃圾聯賽

墨勝盤?

所以真係唔好拗頸 澳假多數係咁

rich
銀行仲未夠錢交學費

除左2015年，年年勝利1月26號都輸比老鼠

澳假呢d仆街波真係要最後先好買
d平手盤買撚完佢瘋狂回飛 就知輸得

其實1/1.5 都有2.1....

1.73點買得落手

記住入波呀 屌你

控制注碼
2400蚊 表演一晚上10萬

2019年既今日咪將會第二次囉

你啱 所以要忍手

下埸2注悉尼盤 2注＋1 唔中byebye

同路

9.5s有冇

下盤 半大 10.5b

悉尼無得頂 唔需要思考

你頭先1:0 買2k都20k la

？.. 對上一次1月26 邊年

大波

唔信場場有波入

獅吼+1 1.57

悉尼 +1 又 1.57

鳳凰個龍同琴日西悉個龍真係高下立見

屌馬會個客服係咪打唔撚通

驚馬會執粒

2019

打到的

上船已買

打去客服等左勁撚耐

上盤

悉尼唔刷角的

咪成日打過嚟啦，佢地星期六返工已經好辛苦

齊來練心

已gun

有無咁邪

佢個case係應該要問下喎

半大有無路數

開波未
好耐冇屌波

跟了

屌你好多電話呀

跟狂魔 齊贏

啱啱無賭？

鳳凰劇本都ok㗎啦
秒goal啦

悉尼盤上ed

web版有個網上客服中心？
未用過 試下

墨勝中注

半和 必勝

悉尼加油

半大

跟住我本身81分鐘9.5b 都想入 但係佢刷左隻封左盤 又買唔到 之後login番 又係無左record

9.5又跌

半場1：1 OK?

勝利大船

起身已經 70分鐘
大家保重身體
洗感肆虐

又唱歌

客 FG 重心注

開波啦屌你老母

37s

墨勝 主場 得1場10c 1場 12c
其他全個位數

悉尼 客場 又一樣，得1場10c 1場 12c
又係其他全個位

唱緊歌

dllm

勝利四次主場未贏過老鼠

抖左幾日

2019年呀
訓醒未

呢場角唔敢掂

嬲得濟唔好贏一球收油屌你老味

尻根佐煮

代表咩

Delay cashed

有粵語

勝利

where

抖左兩日
終於出山了

360 but 慢少少應該

遲左開波係咪者係角大

抖左兩個鐘 第一炮

客FG

抖左兩日？

32s

Allin 墨勝

10c有嘅

客入未

頭先條2x1頭場斷 我直覺覺得會斷埋老鼠 所以墨勝-1

岩岩先起身，miss左山雞

悉尼上啦屌你老母

仆街 無人買客？

通常係斷1

大家好

你好

上盤了

我首名入球

客大船WO

開波

針左一個禮拜，要回歸了

講完有冇笑？

我見呢到好撚多主

帽子戲法OK?

仲未傾掂幾錢？

河床12m

墨勝1k

遲開每2分鐘等於入一球波

你係邊隊

墨爾本失敗

墨勝連登大船

一定得
至小梅開二度

diu 入波未

個龍jm9

墨勝係咁回飛

彪哥買咩

客快入一粒先

失敗禁屌

9.5b

悉尼上啦屌

澳職ddg

老鼠支持

劇本客1主2， 1:1完場

頭先有無買？

炒返老鼠456出氣嗌

De Jong去咗邊

Kayan買咩

Not here

上場入完波傷左

細果d仲要係3,7,8

巴塞

角大已死

中立非賭波

老鼠對上一次受讓係幾時

墨勝93%控球

讓人會妹波 咁被讓會點

賭波post話唔賭波

和波

買左1.5 @ 2.4 1.5/2 @2.95

等6.5

gg d施華傷傷地

無買半大

波皮都店唔到

8+1買的

想買9.5 求屌醒

悉尼老屎

大波-2.5

屌你真係on9
直接買10.5 啦， 訓醒未呀

墨勝入啦

老鼠唔對路

入未

1c

墨勝入未

thx

111

11111

勝利超級禁屌

1111

有細緊係買細果個

仆街今場買重晒老鼠翻身

依家入角細，

1.95無買 針

禁屌通常都輸

墨勝上場和左山g 呢場搵老鼠出氣啦

入啦咁

依家冇啦， 10.5 再唔入都冇埋嫁啦

悉尼有大衛施華

山g㩒屌贏波

我都無 成日同你同路

係呀係呀

墨勝禁屌

墨城有阿古路同迪布尼 結果

好撚pro

雪梨比人禁住屌

悉尼有c朗 美斯 尼馬 贏鳩硬

想問下咩app

10.5呢

打撚左去客服又話無投注紀錄 明明買撚左

咩apps

中岸水手有c朗，普巴，伊巴

屌入未 又扮攻引飛

悉尼有你老母 輸鳩硬

足智統計王

rip
莊話事

咩app ？

O neil first goal未

呢樣真

上盤黨

上次先叫人唔好再買呢個垃圾app

咩app

秒goal會俾人cup

墨勝開始dur皮

屌你老母勝利入未

頭先有冇cup到

輸打羊要

悉尼半場贏左先

呢隊墨勝會係咁

咁無喇 自己黑

失敗d傳波幾勁

仆街悉尼打反擊點會有波入

墨勝Fg?

老鼠快上啦

入波勁先有用

你呃我

入波未

又有9.5 快入

屌 仲未有似樣射門

仆街我一買就冰封

西維爾[-1/-1.5]
讓唔讓得起

所以咪失敗

信錯墨城 希望同市唔好咁尻

墨城廢過D3學界

上埋盃賽贏巴

今場勝利大船？

假對攻！

大家有冇睇過澳假咖，老鼠不嬲都係妹下妹下之後入波咖啦

半大 勝利

主攻陷阱

半大未

Greater Victory FG

包包都吊打西啦

澳職d入波好假

半場00gel

上場冇美欺
我過關串左西維爾主勝

大家唔好賭咁大
最好就唔好賭

通常同市一日同一命運

無咩事幹就送戰神卡比你

角大慘死

悉尼入未呀屌

勝利個場咁撚大

西維爾-1 win，仲勁

唔理了 嬲到買-1追墨城數

西維地獄主場
驚輸半就真

刷角啦屌

我估小勝1球

屌你老母入未..

踢得好保守？

thx for sharing

你屌波夠了 岩岩叫追和好攰

兩隊墨城輸啦屌

0:0味濃

靜啦 臭g

球証買左0.5 red

老鼠入未

賭得大賠得大

講經咩

角大比犬買

角呢屌

佢琴晚

半大已死？

高手過招

唔賭唔知身體好

熊仔頭

托禾倫散步日

你唔好挑釁佢
佢昨晚貼自己吞精相

？

有咩miss了

唔講了

屌入未 入番粒黎先啦

繼續屌波啦

Oneil goal未 silva goal未

唔賭唔知時運高

漂賭飲吹係我地國粹

屌你咩

想睇 邊個post

又半細

快刷角

咪吞精

等7.5？

半大手足緊唔緊張

希望係

4.5

goal

post link

10

1-0

1:0 !

糕

1:000000

which post

1-0!

一齊叫 勝利勝利

1:0

仆街含家產 介得賭

2331

買悉尼=弱智

罰球直入 靚到

罰球直入

456 la屌

上錯賊船，針

Freekick直入死角

快半大

我托

開盤買角大

又反底

勝利勁到

半主 半大 全大

追數!!!

又jump bye

Goal

托禾fg 派錢

fk 食糊位

半場2:0

托禾倫

托禾首名？

勝利唔出16號 = 穩陣
屌佢老母個16號廢撚到

半大快

墨城使鬼本田咩

Yes

托禾倫又入波 下場all in佢入波算啦

Block了

罰球靚到咁就收皮啦老屎

半大大大大大

大船 托禾fg cashed

V fg

1.5
-1

只要每場都買托禾倫 就有贈

呢條友痴撚線
go mu la diu

法國巴打賭波好勁

俾個讓-1 4倍我追數

禾撚

老鼠正常發揮， 每次都係畀人入先 之後反cup

悉尼ng

兩睇
有本田拉開d後房其他人仲易入波

勝利ng

刷唔刷角架

Ky bb

上兩場1:0 點比人入？

唔刷角，取消關注

勝利Ng 半大

幾年前又肯落底又傳控ge老鼠已經唔係到

你仲勁 我gun大船

靜la

本田角大毒瘤

想要圖

瑞典國腳

買左半客
傻撚左

錫返 唔好嬲me la

勝利半場比多球先

墨城定勝利

支持

2331 慢慢欣賞

半場1：1先啦

貼你做ptgf d證據？

墨勝半場1:0 下半場5:0

尋日睇到真係覺得痴撚線

睇完之前跟咗佢試

Sor lor

追和先啦屌

想睇

快啦刷角啦

托禾倫fg cashed
好在罰球直入

半大先

快追和啦你老鼠

又針

差小小

屌你老鼠快追和

秒c角細定律

托禾倫黎澳假恰鳩人

開個半大比我

大炒都似

呢幾場瘋狂開角細 救命啊

圖片直播

自膠

佢未食藥 我轉頭陪佢拎藥

屌你老我好奇心真係害撚死人
2331 屌你老母臭西

屌你老母 我一買完大 真係一隻角都無

有無人等緊7.5

冇角點算好

真

其實點解要咁做呢

叫左你唔好

同上場一樣
補注客w 又玩完

笑撚死

pm ed

屌 咪撚入去追
好撚核凸

平時刷牙求撚其，牙周病撚，點同人傾計

又半一全一 我戒賭

老屎受讓都買

屌你老母痴撚線...
痴線佬黎..

半大未中

屌我都禁左去睇

角細gel

又半一全十一

老鼠受讓 同噴精讓人都唔可以買

就中

角球半細全大

屌我都走左去睇

老鼠攻勢如何

冇

笑到我

yeah
紅色大字引多d人一齊睇 分享下先

爽？

全守 0攻

琴日已經blocked

屌我都係 好撚想嘔

u 真gay

屌 2331好撚嘔心
講下咪算囉 真係做

不過佢好似成日事後飛

天阿 角呢

又比人禁屌

有無人話我知點解要咁做？

yes
事後現金卷

我唯一block ge人

開到半客
抽2個巴打互含

唔想block
想睇下有冇more

好腥臭。狂刷個口，刷到流血
我輸到失哂理性，接近瘋狂狀態

刷本9.5b

7.5

仲想要more
4gaylo

劇

屌見字如見圖

7.5入 定等到半場睇睇先

就係呢下就block jor

快手入多粒

悉尼班仆街入未呀

人地都兩個
仲關你咩事

半大先啦屌你老母

暴走了

lm有人post多次張圖

半大98

屌
都有人提左唔好睇啦
好撚核特架
條友玩精

唔好玩精啦屌
出力屌個半大先

Lm 上10萬

尋晚睇完嚇到我瞓唔撚著

屌你老母而家成個腦都係張圖

神奇更衣室

下

老鼠有冇起過一次腳

我屌好撚噁你班仆街仔

射到咁

屌講完未啊

成手精

不要再說了 ...

btw 點解會玩精無啦啦。。
輸錢咪輸錢 玩乜撚野精

好奇害死貓叫

刷角未呀臭西

9.5大又要驗腦

半大開到我對住佢篤精打飛機

可唔可以Stop Topic

勝利比多球 半大手足

求答

10.5 大 點算

半場1：1

半大收皮

佢輸左30萬
仲要有15萬係問銀行借

push 知埋就唔問了

只會2:0

咁關精咩事....

都唔使玩精架

呢個post ga????
好想睇下

7.5b 1.88

快半場2:0

2331 a

笑左

老鼠班仆街射波都唔知點射既

咪再玩

求半場2:0

勝利比多球 半大快

No ar 尋晚post嚟

飛己補 請gel

劇本上半場1比0，下半場反勝 1比2

輸錢關精咩事！！！！

角入6.5

又再loop過個題，停啦好嗎

上面琴晚仲未睇夠？
又黎

半大又豬

半細出黎gel未

變左墨勝死守咁既？

On9, 唔好去睇，岩岩好奇心禁入去，屌，點知中曬伏

ky 7.5 78.24%?

唔敢追post 求答

又輸半大

比果個post link ok?
同埋佢係找數定輸到傻左玩精

半大巳死

2331 係一個好神奇嘅數字

後者

有冇人forward 張圖上黎
好似死左圖

佢重注左澳洲
點知輸左1-0果陣
就開始鍊住個春袋 （佢有post 圖)
到就黎完場80分鐘 都冇晒希望果陣
開始玩精 , 玩到成手都係
到最後Full time 真係輸鳩晒d 錢果陣
受唔住刺激, 吞埋d 精, 仲搞到成口牙血

2331 圖片庫第2,3張

輸到鍊住緊個春袋

快入多球 半大

角大想跳樓了

角大慘死，係top天堂花園諗緊跳唔跳落去好

岩岩睇完？

春袋都有圖？ 又想追過
好賤 （有圖）

肯入波未

鍊住個袋會射精

係 好撚好笑

依個我笑到仆街 真係鍊到

半細穩了

角大吞精了

嘩我屌

唉 老鼠...

求十連c

咁都唔黃

春袋冇圖
2331PO到

入多球ok?

6.5?

老屎廢到。下盤可以點補

半場2:0啦屌

又迫害半大

半大跳樓

角細

等6.5足水

迫害角大

點賭呀場場都無c

快 半 大 ！ ！ ！

可以半大未

半3全11

Free kick

3條毛咩

半細既可以收錢了

半大未？

等5.5b

咪系上場又被人中位

嘩 屌你老母臭閪

咁撚核凸

垃圾老鼠 跟住下半場又反cup 屌你老母定律黎

老鼠輸緊都唔攻邊有c呀刷你老鼠

仆街老鼠眉頂罰球

諗起都好想嘔

ht ans u la

叫胡位

今場開到9.5b我吞精(唔刷牙)

入唔入到

半大巳死 1折出售

boom龍都唔中

又黎

場場都半1點玩

老鼠射罰球真係廢到

又冇角又半細，輸撚死人

blocked

輸錢訓下教咪算囉 玩精

38分鐘 1c ????
1c ???

入咗9.5b 而家希望開唔到

手痕睇咗2331 想嘔

睇左 笑到我停唔到
我朋友話無胃口食野 因為佢食緊雲尼拿雪糕

10.5b 已經絕望 點補飛

精液作賭注

你一定係佢隔離 咁清楚

比角細贏下啦

屌 唔係7.5b都收皮嘛 澳職唔刷角

買大7.5

我要半場和

墨勝對老鼠居然有人買角大

球証幫幫手啦

2:0 求

快手12m

1：1完場啦

唔撚係又半1全1啊

點解吞精會流牙血,D精子係個口撞黎撞去?

呢幾場都係咁 好難玩

我要半場1：1

會唔會有5.5既出現呢

老鼠入啦仆街

全場啦

瘋狂刷牙

想問吓連登仔可唔可以唔好當托禾倫Baba Antonia Troisi無到

估唔到我開始出名

佢刷牙刷到流牙血

40分鐘1c 90分鐘

半1全11 please

原來仲係得1角。。

All in左飛都補唔到

痴撚線澳假

1:2

Mama等緊5.5？

唉 講起就扯火
一心諗住一齊屌波
點知屌到出精真係第一次見

好似話刷極個口都仲有味
刷到流血

半11 好無

6.5b應該開到

岀現了

2:0好無？

真。屌波

半大jump

等緊5.5B

屌埋你老豆

咩料...澳假都無角

老鼠輸埋唔撚賭

岩岩專登去睇
都諗緊點解流血
好詳細既解說

墨爾本只有勝利

2-0未

Ok ! Byebye

半大針

8000巴打

真係無角

喂
del 得啦個apps

半大黨又收皮

話左垃圾app

老鼠係弱隊

8千蚊半大巴打

半場唔大踢嚟把撚

苦主

遲起身冇買山雞半大
都係要豬勝利半大

1：1
1：2
得唔得

半場1c你都on99

有冇志明超級重心

metoo

半細全大？

半場無7頭有3.5

真的假的？

係咁貼事黎飛

半一全一

場波究竟有冇踢

悉尼冇迪莊冇人識入波

下盤
2.5s

都係數據統計
洗乜del

ok

半1全8 ok?

迪安

最近澳職咩事 細波無角

前幾日澳場 12 13 14角 今場1角

好驚墨勝一球收工

去返季初狀態

6.5b好吸引，想等5.5但驚一陣又秒c

1:0ht 1c

未完場唔知既

5.5了

半大真係咪再掂 次次都係得一球俾假希望 下半一出黎又秒goal

咩都1

和波都收錢

good

有冇手足可以突我賭球

咁低水

半細全大定律

教*

次次買完半大都死
秒goal又死
中間goal又死
臨尾先1粒又等死

如果老鼠入到一球
角大機會就好大
因為老鼠係唔撚刷角
要激活墨勝先有機

場波已經完左

半1全?

買晒老鼠已輸

補5.5好無

睇左 認得貼飛張床單
抵撚死啦 成撚日貼事後飛

下盤逃生門，5.5b

上場波5' 完左

半1全10啦屌你老母

10.5b IFC 見

IFC 見

9.5b跟隊

墨勝下半場㩒屌入2球又殺半大

有5.5

輸還輸
記住唔好玩精

入左去睇 雖然核突
希望個位巴打振作

9.5s 係咪等收錢

7

半場無入球得返3.32?

最低5c

係

全10ok?

下盤 半大 角大手足已經入土為安

邊個重注了2.5b

墨勝中意半場入返2 3粒先收力

gay?認人張床單

想嘔

11

見你唔到

條事後狗成日完場貼真飛
中左係到分享過程 感受
屌你老母抵撚死

0

想入

買半主 收錢
買角大 jump晒

佢先行一步

無膽搵真相

如果真的。只可回應。食家

搶我頭位

睇字feel到你好撚嬲

買左8.5 9.5想驗腦

仲要玩完先食

係抵屌

盤王加柏 主場 讓半一.. 奧格 唔知幾多場不勝

墨勝開個-1俾我啦

咪又半一全一呀

波post做咩係到講精

上盤狂魔

唔好撚再講

半大又唔中

悉尼波真係好悶

5.5s 點睇

4.5b

6.5b 5.5s

主ng plz

你買番大啦 好冇

直屌-1有無機

奧格9場不勝 有半一 買幾抵玩 先mark低一場上盤

仲有多仔

澳洲刷角又中

問下隊波
不過加柏今晚冇夏神細佬 gdluck

買注高水5.5s, 等佢停一陣c 買3.5b

姐係和波la

屌 勝利比多球黎定下心先

入球大細3.5b?

5.5b

買左6.5b

角細9.5gel

無左

角大

做左犬
thx

jc郁完未？

鍊下袋先

而家可以再做

佢死都唔俾人買

追和唔到我日日屌你班球員老母

屌定先都得啦

有冇心水ball 介紹

一齊做?

悉尼唔刷角點贏

悉尼班仆街入未

全年重心今晚白禮頓主w

咁耐都未開波？

半1全10可以嗎

一齊

Ok 買返5k

練下心先 買角細

你睇下佢個名先

入緊錢，等多陣

買唔買6.5

6.5b有機？

半1全10

老鼠追和表演吞精
反cup表演刷牙刷到流血

快d開波 好耐冇開-1 墨勝

又角細

正水

cup吧老鼠
主客

全場11c 開個世界巡迴表演自含加吞精

買老鼠個班要驗腦

加場

驚咪等5.5 law

留名

世界巡迴

好gun

個位巴打帶起波post玩精熱潮

驚5.5都開唔出

刷角啦食屎狗

驚就唔好買了

依場最少會有多一球

5.5b有了

墨勝入?

老鼠入未呀
利申準備驗腦

痴撚線無角全部斷腳啦

cap佢老尾

冰角冰到

8.5b

40分鐘要刷十個角球，平均每4分鐘要刷一個

個垃圾app記得del

6.5b

老鼠追和比你地顏射

半1全10印刷牙張相擺銀包

我放大整做砌圖日日砌

等陣追4.5b

7.5b

1：1完啦

4.5b,2水 逃生艙

Gchi

1c 完ok?

5.5b上船

I